點解依家「足總盃」變咗叫「英超盃」？

港台 NOW 蘋果都係咁
係幾時開始改口

英足盃，標題打錯

因為法國都有足總盃

以前好似叫開法國盃

因為香港都有足總盃

有啲道理